[情報分享] 支那瘟疫即時戰情儀表版

台灣人做的，即時更新支那瘟疫死傷情況，
第一次 load 會有D慢

Data source 點黎

呢個係全球版，由美國約翰霍普金斯大學製作

另外有個台灣版：

Data source 來源唔清楚，不過同本時新聞睇到既大致相同